\begin{question}[section=1,subtitle={Arrays und Dimensionen},difficulty=,mode=,type=,tags={}]
was ist wenn arrays unterschiedliche Dimensionen haben? 
\end{question}
\begin{solution}
Beim Bilden des mehrdimensionales Array werden fehlende Einträge mit Default Wert gefüllt.
Bei concetanate funktion wird nichts hinzugefügt.
\end{solution} 
